保良局羅氏基金中學聲明報警拉聯署師生

【將軍澳保良局羅氏基金中學聲言報警處理師生聯署】

據該校學生提供的資料，將軍澳保良局羅氏基金中學師生校友日前發起反逃犯條例修訂聯署，該校校長陳榮光於昨日校內早會期間表示該校學生所發起的反逃犯條例修訂聯署為虛假文書，指有個別人士遭到冒認，並表示將會報警處理。

其後校方於同日小息時段約見已參與聯署的學生，學生動源正跟進有關事件。

推上熱門

無撚野呀？

而家啲共匪中學專制到言論自由都唔俾

你都On撚鳩
你有種就踢曬啲有份嘅人出校囉

cls

幫推

痴撚線惡過共產黨

屌你老母
冇言論自由
垃圾學校

推到俾更多人知 認住呢個有份賣港嘅校長

有冇人幫下手 借搞機會搞大件事 擺課

推

佢份聯署有冇加返頭盔話不代表所有學生職員校友立場先？冇就真係可能有機會畀位人入

消息來源？

豬隊友校長
做到校長都唔明青少年「叛逆」心理 咁搞法 更加多學生會聯署
真係多謝你助攻

一小時前由學生動源 Studentlocalism 發出

拉呀拉呀，搞大佢上國際版比外人睇下香港啲親共教畜幾醜惡

Push

Cls

乜撚嘢事呀黐撚線學校

無良局
一睇頭三個字已經知又係閪人校長

該中學嘅聯署:

的確無寫到不代表學校立場
不過個共匪校長無性㗎？
教育係唔應該向學生灌輸個人思想
依家同灌輸默認嘅政治立場有咩分別？

其實如果有人真係被冒認又唔同講法喎

以後杯葛任何保良局捐款賣旗活動

唔知已經畢業有冇得踢呢

當年我果間左校 有人開左本土關注組都好識做 唔比任何反應

香港仲有言論自由
以言論同立場批鬥學生 可恥！

其實一個聯署原本無咩人留意
而家變咗全城留意

校長用心良苦

呢間野校長陳榮光出名貪戀權力 愛刷鞋
校內一人獨裁 身邊宦官不計其數
同共狗可謂同出一潭屎水

垃圾局

陳榮光先生是保良局羅氏基金中學及陸慶濤小學現任及創校校長。陳校長於1998年，獲香港特別行政區政府頒授榮譽勳章；2011年，獲香港教育學院頒授榮譽院士銜；2014年，獲香港大學教育領導中心聘任為榮譽學人；2016年，獲香港大學教育學院聘任為兼職副教授。

拎撚過狗牌

d學生係學校拉banner

2016年，獲香港大學教育學院聘任為兼職副教授

為人師表

寫到明係“保良局羅氏基金中學校友反對修訂《逃犯條例》聯署聲明”
冒認校友呢個身份？

推上去~~

其實樓主同其他人有無睇清楚內文??

該校校長陳榮光於昨日校內早會期間表示該校學生所發起的反逃犯條例修訂聯署為虛假文書，指有個別人士遭到冒認。

成件事係合理架喎
唧係你個名出現喺建制個51萬人度
你都報警啦

助攻

呢班聯署學生快啲去德國領事館啦

成班文盲一黎就屌左先

有人被冒認，要報驚都係被冒嗰個報啦
幾時到你呢個校長仔報

SOURCE?

呢件事應該推上國際新聞

衝出嚟柒

唔通校長個名出現左係名單上所以佢報警？
點都係被冒認嗰啲人報啦

靚助攻

屌你老母拉呀
奶共狗

Fat fat

咩邏輯?即係政黨／立法會議員唔可以幫人報警?

個校長是咪有病

講到明校友 唔關學校事？

有個別人士遭到冒認，並表示將會報警處理

報警有乜問題？幾時話拉曬？

冒認可唔可以係做出黎

咁你個TOPIC 名就誤導d 巴打啦屌你
邊度講要拉聯署師生呀?
成段野都係講緊因為有人冒認身份要報警

件事可大可小
正如而家填你個名上建制個網
你都淆底唔知擺你名嗰個咩企圖啦

睇定啲先

如果真係有人冒認就緊係冇做錯

但如果係為咗奶共老屈人冒認份聯署係假嘅就唔同講法啦

根本冇「拉聯署師生」，樓主咩居心

大家睇定啲先啦
如果真係有人冒簽，咁學校嘅做法冇錯
但如果係因為個聯署而報警，我哋就搞大佢

Carousell 遇到戇鳩仔 點玩好？

之前先出咗個網上騙徒
呢間垃圾學校

屌你老母保良局收皮啦，d學校收撚埋唔知幾撚多蝗仔蝗女，垃撚圾，校長帶頭教人奶共

校長做野都唔用下腦

呢條撚樣黎
當年間中學創校果陣走去水啲小學生入去讀，講撚到師資優良咁

保良局咩往績先?
佢個理由有人唔信佢, 有咩咁出奇?

當然小心炒車係有必要. 但啲人唔信保良局, 真係唔係啲人錯囉

Source
成篇文都係轉載學生動源

指有個別人士遭到冒認

約見參與聯署學生

可能係俾壓力佢地等佢地話無簽過
咁發動聯署嘅人就會俾人話制造虛假文書

垃圾學校

不耐都唔會捐錢俾呢d垃圾機構

咁唧係唔係以事論事啦?

利伸我而家絕對唔係保保良局, 我同佢無親
而係根本內文同topic 完全唔撚同意思
成班唔識字 無智商 無獨立思維既巴打
係淨係睇樓主個topic 就即刻屌
有無咁低智呀大家 ?

拉我囉，學生係律師？樣樣野都要寫到無位入？
拉我呀笨柒支那狗

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

份野好似寫校友咋喎

推！

罷

就係唔知
我覺得最尾都唔會知
講真，如果你話完全冇冒認我就唔係幾信
個表頂多咪入名,身份同email
啲中學生玩野絕對唔出奇啦
發起人有冇check 就唔知啦

高級黑例子

一下就捉哂支那狗學校
見到有呢個名可以掉左份CV

假設有學生真係俾人冒認
校方係早會公布有呢件事
但係小息再約見已參與聯署的學生係做咩？

hi

你係以事論事的話, 做乜一開始就喺度扣人帽子?

而家客觀事實上係可以有機會整停個聯署喎
之後就算話"誤會, 原來無啲咁嘅事", 到時都過咗秒啦.

唔係話屌嘅人一定啱, 我亦唔係話你錯. 但係人哋係咁, 事出有因啦

垃圾校長

垃圾學校 唔比人有立場？
講明不代表學校立場 關你撚事？

如果證實真係冒認
咁真係犯法喎
理性少少啦

有教無類？如果覺得教唔好啲教職員都好大責任囉，教唔掂就叫差人，咁不如全部入勞教所。
不知所謂

係咪有考緊警察既學生被代表

唔係公文, 點虛法?

痴撚線，推撚到校長仆街

呢間野好似係自資中學黎 倒米

痴撚線，咁就話冇言論自由，連登仔已經自我麻醉到當年毛澤東咁

垃圾學校

個校長on9?
等睇連登發起網上聲討行動啦

我都畢左業20年, 佢仲做緊

咪係，D學生都只係跟風先簽，跟本唔理就冇事會發生吊佢老母

乜撚嘢垃圾學校嚟

所以就一定只可以灌輸有你認同思想？ 惡撚過共狗。

成個新聞唔係講緊有人冒簽聯署咩
咁個校長話要報警又錯唔曬喎
利申 反送中

咁𨶙仆街

依度連登仔好快就會話冒認又如何， 反送中個個都要支持， 只能比一種聲音意見出現架喇

問題係究竟係有人扮校長簽然後個校長怕俾中共秋後算賬先報後警自保咁仆街定
係真係個校長on9唔撚俾學生聯署先屈鳩有人扮學生簽名

唔洗係度死撐喇你屌你

聯署都虛假到文書？？？？個腦裝屎？？？

你睇之前港共賣港聯盟的聯署

咁如果係有學生同校長講比人冒簽
叫校長幫手呢？做得呢d行為多數都初中雞玩玩下
咁校長話報警都要屌？

其實呢啲文件應該冇法律約束力，咁點解係報警處理，而唔係同聯署嘅搞手溝通清楚，解決問題？
即係上堂take attendance，有學生冒take，咁唔通又報警處理？
校長搞大件事，同佢背後立場有冇關聯？

你老母痴撚線架？

講到好似你可以號召全港公司HR咁

究竟香港有幾多垃圾學校
搞教育搞到佢地咁真係可恥

明報都出咗新聞

不少學校舊生近日發起師生校友聯署反對修訂《逃犯條例》。學生動源今日在facebook稱，據將軍澳保良局羅氏基金中學學生提供的資料，校方聲言報警處理師生聯署。本報致電學校查詢，接聽職員指聯署涉及冒認，校方已報警，職員之後未有回應其他查詢便掛線。

如果被冒認嘅人好介意自己個名出現係聯署度
咁咪由被冒認嘅人自己take action告人
關你學校咩事
成件事又唔係係學校發生
純粹係校友發起 學校真係管到？
學校咁樣嘅處理方法擺明就係恐嚇班學生
營造白色恐怖

122525， 講中佢地

樓主個post開得太早
件事嘅來龍去脈都仲未搞清楚
而家喺度公審人 打草驚蛇

曲線推爆69遊行

up乜鳩呀佢

間學校太廢 搞呢啲嘢搏出位？

如果係個校長俾人冒簽就成件事好合理

最撚憎人搞鳩啲學生

報警仲好啦，校長靚助攻

一旦証明個校長玩野，搞鳩學生
個校長真係死撚梗

罷課啦屌

啱啦，拉哂d學生同教畜可以提早放暑假，反中亂港份子一定要"殺無赦", 政府高官講的，唔關我事

利申，焦土

平時學校有事發生又唔見你班教畜會報警？

依家簽個名少少事就喊打喊殺

痴撚痴

有人冒校長個名加落去？ 如果係校友被冒認， 要比人冒果位去報警喎 關你校長撚事

仲等佢踢？
自動自覺轉校好過啦，呢啲紅底學校不讀也罷

後者就大仆街
前者就好正常

btw, 呢間垃圾學校係邊 我從未聽過

如果係學生？

...
學校報警拉學生...

但都無話代表學校喎，只不過係校友、學生、教師聯署，係以上身分嘅都無問題丫。

學生係未成年人 要交比父母或監護人， 都係唔撚關你校長事

平時又唔見佢地咁正義

推撚爆佢!!!!!垃圾保良局

其實成個打壓好仆街好肉酸
首先搵個虛假文書嘅指控
再約見學生嚇佢地
大佬呀 成班中學生黎
同佢地講記缺點都驚啦
都同佢地講會採取法律行動
擺明唔想有人再聯署

加上份聯署基本上唔限於學生先填得
校友 甚至第三者都可能係‘佢地所講冒簽人嗰個‘

姑勿論係咪真係有人冒簽
成件事都睇得出 間學校對學生唔好囉
有咩學校會用法律手段黎嚇班學生
有咩學校會用方法令學生要負上法律責任

喱個嘅唔不合理程度就等同於
平時如果學生打鬧整爛學校野
正常學校賠錢了事
而有間學校竟然係會告刑事毀壞

前者都on9啦
學校校長都唔教導學生而係報警交俾黑警教
咁學校洗撚要訓導主任 要個住校黑警仲好

弱智 即係學生係學校有咩事都唔可以報警
要同佢父母 監護人講完先 再叫佢地自己報驚

大大隻字寫明係校友啦
完全無誤導成份喎

香港愈黎愈痴線
你班董事當自己係中南海班特權階層？

平時連登仔都成日幫人報驚
咁又點計數
（拿唔好屌住先，我問下嫁炸）

被冒認係要拉啊，但佢叫人拉冒充者，唔係參與聯署既人

咩料啊

咁訓導主任做到d咩 咪又係早會屌學生兩句就算
唔會幫到比人冒認既人

佢告虛假文書 如果嗰個人出黎話自己有簽咁點

該校校長陳榮光於昨日校內早會期間表示該校學生所發起的反逃犯條例修訂聯署為虛假文書，指有個別人士遭到冒認，並表示將會報警處理。

幾時有話要拉所有聯署既人？

真癡線，竟然有學校會報警告自己學校師生

好似係樓主寫報警拉聯署師生
而個source 係寫處理師生聯署

班友寫晒仇家/被欺凌者嘅資料落去咪要硬食？

惟教育局局長楊潤雄被指親自聯絡至少3間中學校長，查問該校是否有人發起聯署，疑向校方施壓。其中將軍澳保良局羅氏基金中學校長陳榮光，被指昨（29日）於校內早會上，批評該校學生發起的聯署為虛假文書，有人被冒認，揚言會報警。(Apple Daily)

校長又助攻

on9

文盲撚作文

香港啲學校垃圾到
有人跳樓受傷就怕影響校譽死唔報警
自己學生表達下意見唔啱聽就反而要報警

好多錯字

係樓主自己作

熱門快訊，推

好心連登仔就睇完段新聞先屌啦
咁撚容易比人誤導 依家講緊比人冒簽 要報警拉條友
唔撚係拉曬所有聯署既人呀

到時真係要同共狗互片 咁易就比人誤導點撚算呀

巴打 你以偏概全話d訓導主任廢咁你挽曬
但係我相信如果將啲學生交俾訓導好過交俾警察嘅

咪住先
依家唔係話聯署有事喎
係話有人冒認人身份喎
虛假文書黎喎 唔好盲撐先

教育局局長楊潤雄被指親自聯絡至少3間中學校長，查問該校是否有人發起聯署，疑向校方施壓。

其實個重點係局長 校長都幾慘

要點搞基 搞基會搞大件事？

樓主主題寫得on9

即係原來你間野係支持送中條例，驚班學生搞臭自己奶共花朵？
為左做忠臣真係乜都做到

有咩咁慘
全港咁多間學校
佢淨係敢聯絡幾間
擺明知喱幾間係同一派啦

第一屆畢業舊生朋友話陳榮光呢條廢物開校做校長做到以家都係咁黑人憎 嗰陣第一年成級已經唔妥佢

間學校都未有20喎ching

咁你教我啦
一個訓導主任可以點做先搵到冒人簽既人出嚟

屌你老母 食撚咗屎
馬清源咩料知唔知
個校長係咪想冇撚得撈

梳 Ching
我話蘋果報出黎個校長好似寫到係中央既人咁，好多狂屌佢

屌那星 知唔知咩叫言論自由

嘩

Cls 咁又落埋發起人條數到
On尻尻
就算落佢數 邊撚個話個發起人有罪

最撚恐怖係
咁都要報警
你學校大撚把學生16歲以下性交唔撚報

間學校前身好似係類似嘅名

佢前身係保良局陸慶濤小學校長, 做左超多年都唔退落黎, 有好幾個好好人副校都頂佢唔緊走左

個校長好明顯係唔順羅婉儀最近人氣咁高
決定玩鋪勁, 不過大家都真係好識玩

睇完都唔明 即係冒認咗邊個？？

又以言入罪

請問香港巴菲特(會員#26451)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

做到咁出面

人地係以師生名義做
你校長憑咩去報警

忽發奇想, 同一招對個個咩五十萬撐修例聯署有無用???
有無法律撚提供下意見?

由陸慶濤去到羅氏

條友都係淨係識諗點上位

做校長做到佢咁失敗 死撚左佢啦

有冇連登仔打去學校查詢下今日天氣？

其實有機
搵幾十條友自己簽完再去報話比人冒簽
只要冇證據證明係你自己簽落去

update返：聯署無啦啦出現咗校長個名，但呢位校長好明顯就係冇簽過啦，所以佢就覺得有人冒簽，於是報警。

有冇source?

都唔出奇
我見到我個奶共中學校長都有簽 似係比人冒

係咪唔知邊個學生on9當有趣填校長個名落去玩野？
係又抵屌喎

推！白色恐怖！

有可能唔係學生做嘅 係校友做嘅

搵個名單 約班在學學生 大鳩佢 叫佢老作被冒認都得啦 學生哥就算認清事實 迫迫下都會

你睇乜健身 美容都係咁樣叫人簽plan

暑假罷課 笑撚死

爽

其實同個發起人講返del咪得 報警搞大黎做乜 我唔信咁得閒同你查邊個寫

校長護主心切姐

點樣可以排除到有人簽完再聲稱被冒認，呢單嘢點查？

講明係校友既聯署聲明 寫咩野代表學校立場

咪報lo 你估差佬咁得閒續個搵ip上門對你身份證咩

樓豬個標題係邊度抄
同#1內文有D差距喎

痴線既校長

好撚野呀校長
痴線到極致

照你咁講支持修例聯署個班拉得啦

標題黨，另加一大堆炒車撚

屌呢間將軍澳廢校真係笑撚死人當大部分上榜既傳統名校都聯署，呢間b1c就衝出黎柒，好心個校長睇下風頭吹邊面啦，要整臭自己間學校真係唔難

箝制言論自由 我屌你老母啦

痴線 文革咩

D垃圾西校 退學啦

咁咪仲激到更多人關注
靚助攻

睇一睇呢個post 就知點解DSE中文合格率咁低

其實係咪on99?
所有聲明不嬲都係有一個人簽名先代表到個一個人係支持
另一個人冇簽名、就代表左佢唔支持/沒有係呢聲明表達支持
呢啲聲明就係我作為呢間學校既學生我反對修例。
我簽左名既意思，就係咁多，冇多冇少。
代表到學校？屌你老味，我學生/舊生，簽名人數多，最多都係有個代表性、代表呢間學校既學生同舊生有咩睇法，點撚會代表學校？何得何能呀？

咁不如我都報驚，告個校長行洗假文書/誹謗我唔支持修例
校長玩反彈、我反彈返佢個反彈
屌你老味個校長on99

賊喊捉賊

共匪最叻呢招

將所有師生(高層除外)視作「刑事逃犯」

以後唔捐錢比保良局就好了

個校長兜口兜面問有冇簽，學生膽小一定簽咗都未必認，跟住條撚樣就報警，屌佢老母

你係收錢做五毛我都覺得ok 搵食啫
如果你係假膠 咁你人生都幾悲哀 要上嚟做假膠五毛刷存在感

建議所有簽咗既教職員學生校生一齊去校長室自首

事實的確係咁樣, 利申校友

條例通過左之後所有有簽聲明既人應該都含撚了
有晒證據告你巔覆國家
見你邊個唔順眼是但係一份聲明搵到你個名就收得皮

垃圾中學

喂，搞大佢

推佢老母

咁多人簽 踢得哂咩

保良局之前先搞痴線camp
成班都係教畜

校長好波

個動作唔單止令學生唔敢再簽
重有個更大意義係俾人覺得呢d聯署嘅真實性

縮沙咋

說算俾人惡作劇,呢d 野一笑置之啦

真係偽造文書拉都唔得？兒登仔惡過共產黨

繼續俾件事加熱發酵就啱喇，一於推爆佢

個老師俾人冒名
刪左
然後校長報警
校長受害

保良局一向奶共

冚家產

其實個問題係邊個比人冒名咪邊個報警

而家個校長走去一個一個上面有你名係咪你簽
係白色恐怖黎

可能有人一時鬼掩眼自己簽咗，點知畀當局 check 到，召咗去見局長，唯有話有人冒簽。

呢d教畜 跳樓果d唔報警驚影響聲譽 呢d先會報警

info@plklfc.edu.hk
27018778
2701 3866

奶共

表態都唔得 咁惡既 係咪黑社會黎架？

中學7月中先暑假

有個補習學生升中準備讀呢間 咁仆街

文革開始啦？

表達立場 要報警拉人

on9吳秋北

有學生冒簽其實叫佢地del咗個名咪得囉
事實上係google form可以修改
點解要報警搞大件事
因為班極權廢老想搞到班學生卻步

我依家就同你地班撚樣講，你地咁樣係嚇唔到班細蚊仔嘅，有膽就同返班大人挑機，為人師表咁樣洽啲學生你係咪人

各位同學仔你地唔洗驚，依度有好多人會幫你地

怕且係個校長想阻止班學生繼續
報警有咩用 佢依家係報警告曬班學生喎
點解唔叫個搞手del咗佢地啲名再係學校入面宣布自己唔聯署唔可以有人冒簽自己先 一黎就報警 況且佢地自己簽咗再話人係冒佢地簽都得架

點解標題同內容有出入？
係處理冒認定處理造反？

我懷疑緊佢會不會跟住個list逐個學生捉出嚟記大過
咁樣應該會嚇死好多低年級學生

我再講多次google form係可以del咗個名佢 點會唔知搞手係邊個？ 點解唔俾deadline佢地del返啲名同埋你最後個point真係好on9 校長一早講明唔聯署 俾人冒簽咗就點罰咪好囉

點會無關係

push

支持修例果班垃圾淨係識刷數據，肯定同之前政府諮詢一樣，一堆動漫角色同足球員簽署

聯署有人留中文全名有人英文全名有人只留姓加䁥稱
根本任得校方講 就算最後charge唔入都可以迫開頭嗰個因為顧慮到涉及法律層面而縮或者降低同學參與度
重點係呢啲網上聯署都算虛假文書？網上聯署會「因接受該文書副本為真文書的副本而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利」？
本身聯署已經寫明「我們已經盡量簡化署名程序，希望各位自律，不要冒充並代表其他人簽署，謝謝！」都仲入到？

個校長想死同連燈仔作對

咪撚係唔係都話炒車啦
高牆一方講咩你都信 雞蛋一方講咩你都左質右質
屌你老母學校唔保護自己學生而選擇狼狽為奸報驚搞鳩自己學生都撐 食屎大㗎？？？

警方：？

咩內容係虛假

戇撚鳩架

罷工罷課

Pish

加油呀

校長都有俾人冒簽

保良局

有種踢晒d學生出校